德國針對少數族裔恐怖襲擊，最少10人被槍殺

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

個間bar通常都係土耳其，中東裔Stammkniepe黎

難民定少數族裔？

有住喺嗰到嘅人同我講
嗰個城市成日都有暴力案件，周不時俾人插死俾人打死、強姦、人口失蹤
不過唔知係啲少數族裔、難民定德國人啦

係咪死既土耳其人多

呢排排華
Btw芝麻仁點解唔計少數族裔

呢個應該係針對中東佬土耳其佬多
Hanau呢啲細地方未必太多支那人，德國既支那人應該都係以學生同埋白領為主 (好似係)，呢啲通常唔會喺啲冇乜出名大學既細城

支那人只係濕鳩，又怕事，支那人唔敢搞戰鬥民族嘅人，又對白人有種自卑感